(有圖）美單親母亂倫有前科 以死逼子女結婚

【星島日報報道】美國奧克拉荷馬州26歲女子米絲蒂（Misty Spann），因與母親相戀亂倫罪名成立，早前被判緩刑十年，母親將在明年一月受審。原來這位「非常母親」有亂倫前科，之前曾跟自己長子結過婚，幼子控訴母親死威脅哥哥和姐姐跟她結婚。

44歲的帕特里夏（Patricia Spann）早年失去三名子女撫養權，全部交由前夫母親撫養，直至三年前才與現年26歲的女兒米絲蒂（Misty Spann）相認。

兩人重逢後一拍即合迅速撻着，其後更決定註冊結婚。帕特里夏稱，女兒出生證明上沒有寫上母親名字，認為兩人婚姻並不違法。然而這段不倫關係後被兒童福利調查機構揭發，米蒂斯近日被當局以亂倫罪判緩刑。

警方調查後更發現，原來帕特里夏早在08年就曾與自己長子喬迪（Jody Spann）結婚，後被證實是亂倫關係。帕特里夏辯稱，當年是為阻止兒子當兵才假結婚，但與女兒結婚是真心的。但據帕特里夏的幼子科迪（Cody Spann）透露，他的哥哥姐姐是被逼才與母親結婚的。

科迪稱，帕特里夏曾於07年以朋友身份出現在他們面前，完全不知對方是自己親生母親。後來哥哥喬迪與她的感情變得十分親暱，等帕特里夏回奧克拉荷馬州後，祖母才告訴他們帕特里夏是他們親生母親：「我的哥哥很痛苦，很想要離開她，但被威脅如果分手她就會殺了他。」

據了解，帕特里夏與喬迪婚姻在2010年宣告無效，之後將興趣轉移到米絲蒂身上，並也曾以死威脅她。

Cls新聞

同完自己個仔結婚又同個女結婚

痴撚線